前線絲表示受左傷，想約男神去發夢，但唔知點約

如題
是咁的，前幾日傷左，暫時應該一段時間都返唔到前線住，但咁啱今個星期日又有活動又唔想因為咁唔去，同埋本身男神係和理非，平時都唔會約埋，咁啱機緣巧合下，但應該點開口約佢好？求指教

保護自己呀絲打 唔好比狗咬

直接問

冇人想知你幾時整親 冇人想知你係前線絲

直接問未得

關前線乜事
去咪去
但遊行都有風險，唔好當dating

肚子餓

絲打有無長腿

其實可以省略左標題第一句 無人想知

直接d啦
所有前線起真和理非眼中都係英雄

你話係前線絲就前線絲咩
我話我係梁天崎添呀

問佢可唔可以一齊發夢
有機會令佢以為你講緊真。發夢
然後就⋯⋯

噉你就約去和理非算喇

發咩嘢夢

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！